[TG]90後無活動GP

規舉入條LINK之後自己睇啦
睇過以上規舉，仲係想入既，就PM我。
等你地加入

有入GAME BOT
亦有全連登高登獨有KILLER玩(自創，無BOT，人手HOST)
亦有傳說對決團

你亦可以分享下飲飲食食
朝流化妝
運動健身
有人識就會有人復你

我想學好中文 個group得唔得 得就覆一覆我

《西游記》第五八回：“我難助力，故先來回復師父。”
《兒女英雄傳》第二回：“我走后儻然他再託人説，就回復説我沒留下話就是了。”
魯迅 《書信集·致葉紫》：“請你回復那書店：我不同意。”

表示「回答」之意，雖「復」、「覆」相通，但為簡化起見，建議一律採用「復」字，如：「查復」、「此復」、「函復」、「批復」......等。

現行公文用語，「答復」、「回復」時，都用「復」字，不用「覆」字。

[url]http://210.70.94.83/upload/85/document/t6gz4585_20150914142848_1.pdf[/url]

2. 回答、答覆。
【例】這個問題我先回去仔細思考，明天再給他回復。

①回答；答復（多指用書信）：～群眾來信。

清好波 我即刻pm你入group 學中文

樓主好黐線

點解咁講
教下中文姐

簡化係咪約定俗成

笑左 想入谷